hi 淡友 (421)

加沽加沽加沽加沽！

1

係咁亂up fake 人 都唔知邊句真

夾爆

新手留名

111

布布

睇黎上硬

夜期又棍落
低水

美人沽＋恆牛過夜

幾多打靶

唔得呀 個條女一開聲就想山電視

近熊？

根本係男人黎
無女性性徵既！

又牛又加沽，就快精神分裂喇

好大棍

見底，牛3

棍落
牛軍可以等收

25000真係好大阻力

成班淡友排哂係250-252，一穿冇頂

一陣美股做好既
一棍就隊穿啦
不過聽朝920會打回原形

美國縮表慢咗？

媽的貢丸

九點棍上定落？

夜期唔撚肯升 個個等美股回？

唔好睇囉

3萬3

9:09

美股企穩到250，後市去向點睇？

好撚大碌棍

問得依句，你已經冇信念

我冇信念架，隨風而流

純粹跟各大師學一招半式

學唔學養蟹
淡水
多膏

大棍！

布神，55蚊tvix 繼續坐定放好？

德美股市好跟技術規則，好啱炒賣
唔同港股俾d垃圾大陸閪庒控制

證明德美係班大戶喺到畫圖

原來大師同青姐做左講升講跌

垃圾市

青姐

請你飲奶
琴日架講升講跌

多數出完一星期內

2018年美國期中選舉將主要在2018年11月6日週二舉行，本次期中選舉是在共和黨籍總統唐納·川普的第一屆總統任期舉行，被視為2020年美國總統選舉的風向指標。美國眾議院所有435個席位和美國參議院100個席位中的34個席位將進行改選。39個州的州長和其他地區性選舉也將召開。

夜期一大棍

仲升緊

我想學呀

放過我啦 跌呀跌呀 跌多d呀 我唔想死呀

你今日先話領軍

盤前得返50

清搞咩嚟

輸緊兩雞啦，380野呀 唔知走唔走好

2雞hkd or usd sin

變左牛軍總司令

墮咗馬呀

HKD 姐，USD 針左了

要跳路軌呀

仆街連講股佬都撈埋

無錢養唔起蟹

第一次沽dji, 每一秒都想望住佢升定跌

升唔起 跌得啦

9.30前跳得好慢

仲有4分鐘

又出口術 個市比佢搞彎晒

買左咩？

SQQQ飽過西

我驚我陣間心臟負荷唔黎

全世界出口術最勁既人

身邊好多fd都開始驚失業

跌呀！同我跌！唔比升呀！

點解你唔驚嘅？

冷靜d

我15k文員仔，無事嘅

道指2萬5

點解架
點解又升架

你以為人工低就冇事？

250MA get

唔升點會插

沽得末

有裂口，大家小心

coco姐買左咩過夜

唔好嚇我呀
我已經豬左年半人工
無左份工會死㗎

會回？

升夠啦 插得啦 插二千啦

掂

裂口如企250ma要小心，侵侵開到口可能屌走左大陸班淡友，分分鐘11月6日前係高位橫行

我今年都豬撚差唔多半年人工 唉
又買左熊仔過夜

Wa!

出口術出到咁。佢已經轉左好友了

b long is coming town

回補完再彈上

真心經濟pk人人自危，冇人保證自己份工安全

重大消息 侵侵轉左好友

跌到仆街

呢一刻侵侵好似死頂期結咁

轉燈

點解！點解呀！

睇佢玩幾耐喇。好想快d知 最後佢既結果係點

無事嘅
我今日仲係到諗，過多年半又係一條好漢

佢可能想頂到6號

coco呀

你-1咗恆仔？

無事嘅

無錯，我做個行係成日都比人開刀先既dept

it？

冇事啦 下行周期之後個段時間先係賺錢最好時候

牛軍聽日ifc見

我要針先過你

251

升緊 上咩ifc呀 走呀

熊軍jump了

聽朝四點起身睇下美股點先算

你買咗咩？

癡線，直升

入咗內銀牛 望住聽日啲恆牛升到baba聲 自己嗰郁2 3 格就想死

QQ adr

走開啦

賺少慘過蝕錢

做乜呀

去死啦

納dee咁升目測聽日輸7萬

高水$1，升災了

七萬？ching咩倉？

頂，我d 5仔蟹put，pk了

升高d呀
回本係今鋪啦

寶少

put唔驚啦
一定會跌番

聽日真係月台見

我都有

我依家已經想跳落車

d 上下影長到pk 做乜

清

夜期250阻力咁大

已輸15k

點解我入嘅係內銀牛呀

你叫我買跌 我咪買跌囉

合埋眼明天不看

聽日換馬

4 手業績前入 無感覺了

問下自己點解會入

咁聽日就...

molamola, 聽到d牛吽吽聲叫

唔好呀 你仲未俾你acc我㗎

買好大咩？

可能聽日係內銀領升

我淆dee呀

比你tg我我比ac你

納dee個勢勁到CLS

大家想買邊到嘅樓呀？幫大家整平d

你仆街了
笑布神

all in 近牛 信念

納指一係升多d比位我沽啦

21:45 美國10月芝加哥PMI 58.4，預期 60，前值 60.4。

咁都唔跌

聽日入牛對沖

點解你咁夜先收工

支持

返shift

入咩牛好

重上250 劍指3萬2

25000神秘力量

無位入 係咪要沽

PMI唔計

利申唔知咩嚟

同我跌呀！

唔知點解見美女咁早就升咁多有D不安, 好怕聽朝一開見紅

升咁多，各位再見了，要針了

去邊針呀？大家一齊 有個伴呀

乜都唔計 加下夾淡

冷靜D啦
道指升緊260 恆期只係+50緊
頂盡咪最多升400

都係貼250-251開

俾盡升400
三傻應該有得回
尋日升400 今日又升600咩

利申： 財經台首席9uper

CLS 唔升點跌，26000見

輸幾多到呀

因為之前跌到仆街, 又成日deep V 嚇到我都係好驚

唔使驚
一陣就deep

唔知係美女定連登仔

牛港鐵 同 call美團

DOWJ高過HSI

道指唔deep就連登仔deep

唔好青仔deep就得

今晚做咩事

牛軍不要high爺子一句股市是魔鬼就仆街冚家產架啦

好似買左好大

佢升到仆街, 又可以倒V落, 相反跌到仆街, 又可以V上

港女就直插

唔比升呀 等我走咗先升啦

收唔收徒弟 我志願係做9up大師

一棍

睇來係

我睇會回 信不信由你
升得80都唔出奇

聽日升600，直上256

唔好再講啦

咁明天升700囉

信念加沽大法

都叫你俾哂d錢我幫你保管㗎啦

你個老戲骨

痴線道指今晚會唔會就上254

聽日qq比下面升1%算啦留反比內銀升好無

牛港鐵唔算陰你啦

係咪比你去買倫敦金？

上到25000又沽得 阿婆都識玩

其實我覺得你講得幾有道理

認嘞咩

今日朝早悶市就係補沽空貨，你地睇下今日沽空比率係10/10以來最低

巴打都牛咗布神推介

你又刷緊錢?

美男計3

今次似會穿 咁大個W

ok 蕉蕉一隻幫恆指升1%

好機會25000 鐵頂 快D沽

最緊要有信念

納dee無性

我咩位都沽得，大把錢

美團仲有得升架 個市升佢都會跟少少

可唔可以幫你含

幫我沽返落去 賺嘅比晒你 我要本就得架啦

可以

道指牛10啦

我尾市入左243恒牛，本身仲有qq蟹熊

美女251好似處女膜咁

有冇好地方介紹去針？

今日牛牛過左夜

比條路黎行下啦天主

聽日上258

全日睇戲咩都無do，又miss翻本機會

美股咁爆都痴線 再突破會唔會夾到600

700 388 hsi

我戸口無錢了，點幫你

唔使咁急
adr跌緊

呢下a3?

唔通聽日就升穿中線

adr

ADR不看也罷 影響智商

a5 和牛

我都想我今日好忙唔得閒入隻蟹熊qq

你唔好再講啦好嗎

Sqqq 13.7

尋日adr都係少少 今朝就高開

今晚demo 都覺得難玩

裂口上

25400 見

25158 dji -1先

危險

ig d 痴線佬係咁夾

253, 254

支持 一齊沽沽沽

Set 左提醒

又話冇錢

仲可以升多3-400, 坐多日先

Set alert 唔使錢

蟹call翻生記

飯都未食 可唔可以跌呀

258?

早d瞓，聽朝睇派彩

做乜港獨

今晚美女好難炒咁 收手算

橫行左咁鳩耐屌佢

好Q難 demo狂jump

棍落

啱啱食左幾蚊沽就棍 仆街
算唔玩

夜期點升都升唔起

美女呢排成個港女咁，波幅咁大

正常，大關口多數用裂口上

鬼妹大波d好正常

老美升200幾，夜期都升唔起，咁如果老美跌200幾，咁夜期/ig咪……

今日引咗800幾張253-254熊

港女假波 美女真波

納指Gogogo

沖252！！給力！

25000留返聽日上？

貴到pk

聽日可能高開25200添

nasdaq有無咁好力

夜期賤到呢老美三百幾
佢仲要低水唔升

因為美道最尾都會free fall 所以唔使跟升又跟跌，唔升

25000力牆

7350 NQ -1

認真玩美女好易
你怕貴既可以玩0.25美金一點添

大戶為你地好姐 推得太高 陣間跌嗰陣你地又針㗎喇

認真幾手買黎做咩

DJI 條上軌30 度直上淨係斷過一下... 點解有清咁急追沽?

三點後free fall

你係ifc free fall ?

岩牙 高位唔好沽 跌到落底先問追唔追沽

出左去食飯
今晚咁精彩既

夜期賤系到呢

咪係囉 性價比低到咁

Agger, 美女升得太離地，日經都唔跟彈。

好後悔走左隻牛

大戶好撚狗，禁撚住夜期做乜9

聽日開25樓都唔知買唔買牛好

咁奇怪既
外圍做好
但期貨同adr都升唔起
如果要挾淡
就應該要裂口高開
聽日仲開逃生門做咩

24970+5

大家記住！
而家係熊市！
所有嘅升都為咗跌得更多！
堅持信念！！！

買返hsi唔得咩
幾萬都夠玩dt啦 買20-30手都ok

大戶開好倉降成本價

聽日策略，all in bear

jump得了

夜期同adr參考下算啦 唔洗太信

我253-254先反手

too

聽日會唔會高開252

咁唯有練好啲先入場
唔一定日日落場嫁嘛
你買20-30手 一日只要食到50點都千幾蚊

想道指253沽

個adr 笑死人

ok

200點咁保守

聽日低開 港女咁賤一定係咁

今日都冇牛熊過夜，終於戒左過夜動物

253先沽為敬

直開254再free fall

ifc or kfc, 揀一個

wfc

24514

兩日升800?
嚇鬼呀

就沽爆你

今日既信念

沽啊 用力沽
聽日再升400穿BB中線

港女咁傲嬌，多數都玩L哂兩邊d人

針得

真係咁淡咩 唔係話大戶最少食番一千點？

痴線

26000

大芋之前比美女撚狗咁。明明升變大跌
宜家應該怕左

我坐倉wo，捱唔到唔好跟

b浪上到29012? 我估270-280左右都盡

0

港紙準備7.85

係，恥笑啲濕鳩大戶
平時食散戶就咁狼死，咪又係廢柴

大家有無睇過D youtube channel/ 書 係分析全球經濟走勢?
想學下 但除左睇新聞唔知點入手

6600-6800基本啦

港女穿左？

美股最低位241 到 252 升千一
港期升500 點睇

沈大師講投資

搵我？

美女會唔會咁妹下妹下妹足成日

妹完未

聽日不問價牛

我想汁格仔阿

超買中 等等

Lindex

爆邊邊？

其實 成日信念信念會唔會夾夾下夾到死撚埋

棍落 等美股轉燈

執400

我都唔明470蚊又可以買qq 而家260又唔買

牛軍繼續high啦，熊軍有救啦

260蚊貴過470蚊

Deep v 開始

啲人買係因為認為佢會再升

成個post 都慘叫
我可唔可以加入呀
我咁靚仔

信念加沽法

啱啱肥媽教整軟殼蟹喎

肥仔呀 我奶咗野 可唔可以比d本我呀

出手啦，信念之子

有料
真‧紀律

仲以為你又開12張

美期 小時支針

佢一兩張咁加上去，去到十二張就係功德圓滿

信念之子與你們同在

所以d 人成日搞唔清自己想買黎長期定短期

紀律同信念平排

道指做唔做到0.5？，定係0.382就冇力？

夜晚唔係玩美女同德國仔好D咩?
夜晚港女成8點點差

德美畫圖狗嚟 港女正常啲

提錢走又幾快
3日搞掂

係
老美跌佢又跌
呀爺跌佢又跌
總之都係跌

講左快過股票行

Welcome back

聽日反彈準備補番10031

懶人包呢？

用開致富好似即日🤔

sof 貼完圖，老美立即腳震

布神加沽未

勁... 咁快有收成

紫巴用乜方法提錢?

升啦升啦升多d 聽朝加沽

睇唔睇多日

阿門

T+1

卡退卡

似382 無力，要頂到6號呀hi, 邊有咁多力

退返落credit card 咪cash out 唔到出黎？

點用credit card套現唔駛教啦 第一日出嚟行呀

我而家買野用APPLE PAY,支付寶/WECHAT/自動增值

我都係，好少用真錢

叫雞用真錢

美股，我收緊貨

咁點都用得著
食飯搭車..自動增值扣得快到

準備咗疊錢

碌鳩已漸痕 銀行提現金
一．千．蚊 !

再加又點話

幾十萬咁賺 有冇得碌卡買樓

講呀幾十萬

逢低加CALL

CALL爆佢老母

準備倒跌

[member]Sqqq入唔入得？[\member]

其實三大指數邊個最好put

不如聽日打8號啦

恆指聽日冇機會升？

執格仔

係咪調轉左黎講

聽日1號咋

DJI細期幾錢張

求美女爺閪咪玩野 應該可以。

253 254 d熊baby

你買左咩

犀利

咩係10031

$2美金1點

咁執好攰喎

咁就執2k

聽日低開已確認 可針了

悶悶地咁贏幾好吖

小弟想問下邊到睇到期指既串流報價？

好過返工

咁又係
將卡d balance 用黎對沖洗費

2388 ADR升都升唔起

儲返啲錢玩夜晚算

問過啦..IG個邊
佢話你鍾意既..可以退落銀行戶口到

但要收$120(次)+本地銀行收費(次)

夜期得返班大户自己玩？

要襟得好快手
襟慢d 反應慢d 都蝕

點解唔識跌架

係
有時快到係邊緣位.
屌明明係綠字..
禁落去變佐紅字

我個大戶fd真係無呃我
呢啲朋友識得過

手持20手末日熊

咪跌緊囉 無喇無喇

話說好耐無見海狗巴

邊有 明明升緊二百幾成三百 你呃我

聽日cash out去買ig算 sof我等緊你嘅懶人包呀

第五滴血

無記錯 好似係佢沽 但佢唔係沽美股架 佢係睇到美股會跌有影響 但沽港股d唔知乜野

搞咩呀。。。。

佢ig執唔少好似係

終於出現比信念比大家啦

算啦清

想請教你係點執架?
點解有時2點就食... 有時就食到幾十點?

真係畫圖狗黎

咁即係點 屌鳩d信徒

見親佢開牛熊我都對自己個倉好迷惘

喂 識還識得閒要分享上來 得你知

通常幾點食食個D係反CUP

high hand
leave name learn thing

IG dji係3點-9點半先細點差 即係大部份時間都要玩返港期

想跟

即係佢極牛過

個倉識漂移

HACKER

捉唔到。。。好想喊

我捉左廿分鐘先得 但隻馬好撚快

邊到捉。我仲用隻廢馬

我估聽早開最多高開一百點

又升

左上湖，傳説牛個到

未見到

好撚大棍

喂 雙頂呀喂
熊軍出黎開P 啦喂

岩岩入左SQQQ入黎報到

入完屎忽痕睇左陣8月頭到而家SQQQ每日回報同納指每日回報*3 既差距，發現SQQQ傾向喺納指昇既時候跌多過3倍納指既昇幅；喺納指跌既時候昇多過3倍納指既跌幅

所以都係逄高加沽有著數

多數炒格就rsi macd stock 好多人都係睇呢個

但係d勁人就會配合埋支持,阻力 ,圖形咁囉

5,3,1分鐘都有用

港股?

係 我QUOTE錯左

星島日報報道】一號戒備信號，現正生效。天文台表示，有一熱帶氣旋，在香港約800公里內，可能影響本港，但上午六時前發出三號強風信號的機會較低。
在下午9時，強烈熱帶風暴玉兔集結在香港之東南約530公里，即在北緯18.5度，東經117.2度附近，預料向西北或西北偏北移動，時速約12公里，橫過南海東北部。
受到東北季候風及玉兔的共同影響，預料星期四及星期五廣東沿岸風力會逐漸增強，但本港在星期四早上普遍吹強風的機會不大，上午六時前發出三號強風信號的機會較低。市民請在星期四早上出門前留意最新的天氣警報。
由於海面會有湧浪，天文台呼籲市民遠離岸邊及停止所有水上活動。

謝謝

道指穿25140沽

美國佬畫夠未

日經

星期六10號添

得啦，聽日平開啦，唔好搞咁多ok?

聽日港女見25300

所以星期日係11號

GUN

分分鐘聽日低開

咩事跌穿左支持位

美股回太多就得既 今晚appl?

無事架

夜期咁好機會大升都唔升！熊得

我40k熊仔有希望

港股做好友真陰公
時時刻刻擔心掉頭
升又無力 跌就大大力

雖然我係重熊熊軍
但點解美股升咁多夜期同ADR接近冇反應

你永遠不知道

屌

禁慢一步
01/11/18 02:19
Wall Street Cash ($2) converted at 7.81832445
年
+1
25130.7
25131.1
HK6.25

大賺加大

DJI窄到咁又妹落 係咪想向下補裂口
同埋點解個個都話開市有裂口要驚
過往都係一兩日就deep V補裂口
利申一早輸曬本花生

紫巴今次真係賺咗加大錢

屌 我好專心整緊嘢你引我笑

大賺6蚊

我要買美人沖涼水整既餅！

止蝕幾多

6.97

係零呀

真男人唔止蝕

值搏咩

我發覺畫三角型好好玩

好野，打和，super

美女會Free Fall返
in 1h K I trust

apple係咪放榜？

係

聽日淩晨

入貨

你又買左咩

國金開始有人龍

用夜期過夜

道指爆左上

升三百幾點叫打和

乖啦 養多幾日

bear

佣金平啲

美股似唔似做緊250MA goodbye kiss 納dee同標普就到，大戶用道指cover住

日市用app炒好易針
晚市用電腦炒 睇圖 反而命中高好多

🐻

召喚咗成日 終於出現

唔鐘意用夜期+1，訓醒千跌會輸死，識用一定用近牛，個risk轉架比發行商

上番2幻5了

唔難，200幾點，我估會即回

如果大戶係做好倉，一定係落250引淡再夾

risk轉俾證商唔係好明。。。

關道指事？聽日920 港女又獨立啦

開市咪知囉

你好可憐

仲未鳩撚叫完

白帝

打左靶咪唔洗輸突 你買隻400點收回，出算跌1000點，輸就都係400點，你用期指要輸足 ，點知邊日咁唔好彩千跌，侵侵又係傻既

大佬
你估美女今晚會唔會deepV goodbye kiss
定係企返250天玩陣區間先

係就係 如果跌400-500點掂一掂 第日回返就唔同講法

打完場機，升返

細HSI 25000+1

249cut loss

30249cut 好

聽日等將軍帶領我地傻散入城堡攞獎品

屌，我得939牛.....有冇獎品都唔撚知

咁你可以買番牛架麻

大佬我喊左成晚啦
俾你睇下D眼淚

肥仔買左咩

妖

蟹

大戶恩 我啲熊走哂 無錢比佢挾

叻仔呀
我諗緊買唔買牛對衝
唔想止蝕

老閪都買

爆升，聽日fatfat

肥仔

痴住條上升軌成晚

如果唔係b 最多咪258 你問阿公指路啦

有料

基本上次次都係怕B
不過上次個升浪好撚狗
一日升一日跌

25260阻力

cfu 話唔係唔知會唔會得過

.......?

今日汁格汁咗幾個鐘先汁咗200蚊

沈大師

技巧有待改善

cfu
話唔係
唔知
會唔會
得過?

仲叫緊

佢話 唔係 b 會插到落地獄

訓啦

語癌

just in case la diu
hes not paying my lost so

屌真係唔明嘛

有學識

Crab language

完全唔知講緊咩

我覺得應該係火柴巴打少咗幾隻字

屌那星
諗成晚
唔撚瞓
師傅話
唔撚知
佢講乜

sorry

今晚納指又咁好氣氛 appl真係好?

一定係29000見

我喺 28999 等緊你

我信布神！ 29000見！

夾都唔好走！

比人夾撚死

抵呀咁鐘意做淡，夾死你

收到風上270！

good

你唔係淡友來咩

講得出呢句 都知你無追post 唔知布神個倉係咩

一陣侵侵為咗選舉又話咩稅改2.0 就pk 唔敢沽美股住

咁又係你不嬲玩晒

冇呀 未見過貼倉圖

升得咁急仲有冇料到架

回得好急

信徒們，聽日繼續開市入熊
雖然琴日輸左百幾點，但支那是垃圾呢個事實永遠存在

又嚟平開super?

跌呀 跌多d呀

美股呢排波幅好勁喎

俾張圖你

琴晚走左sqqq 今晚要入返

25000點班傻散一定走貨
淡友坐多陣唔洗驚

無事啦，今日平開

今日一開市應該253左右?

邊有咁多

開市253
直上257
255左右收市

唔好燈啦

留名睇252即刻比人打返轉頭

年底4萬點

上唔到啦。251已經返轉頭

琴晚發夢上證今日大跌

租腎

內銀好多利好

早呀bb

bb豬 give me a hug

其實中六合彩八百萬夠唔夠唔做野到死呢

難d囉

應該唔夠

你當一世做緊萬幾蚊嘅工咁生活

分8次扑過夜極限熊

最後收市郁得2 3 格

All in買隻有6厘息嘅股票
每月就有$4萬被動收入
我覺得已經好好

人仔6.98了

中完再allin熊仔
養下蟹
出年退休

唔通真係唔救
定想救不過自顧不暇

原來尋日掛左13.5入SQQQ竟然入到

咁就到11月 今年都就完。咁就浪費左一年 唉。都好既 經歷下失敗 日後先會更容易成功。

我都浪費咗一年
冇咗大半年人工

劍指257 今日收唔到255再含

有救
呢幾日chok過幾次上6.98都彈番落去

molamola

大家咁話

救乜鳩，又唔係急跌

仲有兩個月 反cup

日本free fall

道仔最高253

熊軍贏

日本熊軍就贏 港女劍指28000

歷史性一刻

玩QQ put算
含指今轉有啲危

排

有2318 call係手?應該strong hold?

我帶埋條假鳩嚟

牛仔不要high！

尋晚過夜真係有得執

唔玩假野

牛軍齊來開party

今日會升?

2382都有得救 2318就.....

就踏入浪費第六年
每月開幾日工做freelance過日子

升到你唔信

如果各位用完紫巴,長谷巴既IG link 可以照顧下喊巴無?
都想食個M記加大..
第 1 步 - 將您的專屬鏈接分享給好友
第 2 步 - 您的好友申請在IG開戶，並在成功開戶後6個月內完成5筆合格交易
第 3 步 - 好友獲取$100美元迎新好禮，您則贏得1個邀請積分*

幾時到7

我輸曬本啦啦求幫補

如果各位用完紫巴,長谷巴既IG link 可以照顧下喊巴無?
都想食個M記加大..
第 1 步 - 將您的專屬鏈接分享給好友
第 2 步 - 您的好友申請在IG開戶，並在成功開戶後6個月內完成5筆合格交易
第 3 步 - 好友獲取$100美元迎新好禮，您則贏得1個邀請積分*

大佬

早晨

曾經追到差啲平手 結果
今年就咁無哂本

做乜流口水

牛軍又high大咗
今日熊軍又大賺

你再開過賺＄100返嚟咪有本囉

唔知今日開邊面，應該兩邊都有錢賺

收聲呀

我冇牛

今日0920 dl可以嗎？

仲好啦
開市不問價入熊

仲以為有人jump

比d J圖大家J下

0920 dl
1600 dh
Ok?

入咗passport點開兩次

係我

我都唔多

我流晒口水其實係等你同我一齊沖涼

係咩？ 咁大注牛

要紅燈呀

真 ？

大佬我幫你擦背

都係唔知你買咗乜
期？熊熊？

咁簡單都唔識解決唔怪得輸晒喇

好啊，日系風呂

25000大戰

今日升返五百俾我追返上個月輸果條數OK ?

諗住今日加淡倉睇23000好唔好

deal

日經跌0.68%

aggre

玩撚完，日本大跌

港女要大大力插 插完就掉得

牛軍high 完

要升ar

淡友

都得 先跌400再轉燈

升咗咁多日 佢正常回氣咋

俾我40k熊走一走先得唔得

巴打改link都可以改下我d字先無? 我都係乞d紫巴同長谷巴剩低個d姐...

25173, 淡GG

講ig去番隔離啦屌

熊緊招行

好

25100 淡友GG

買定離手

唔好開市啦

你同我定,低開56點

700 $300

假升市

熊軍會凱旋歸來

又要養蟹

招行唔係恆指成份股 唔駛驚

條熊bar咁長唔清點得

諗定點煮

沖擊港膠所

700

科技股要反彈了

qq 293

QQ做乜撚野

qq
9.9%

港女同我跌撚死佢

2382 76蚊

d 勁假係做乜

假到
真係咁開既話 253

綠到仆街⋯

700 大圓底

Really?

qq而家有得沽佢就爽lu

真定假呀

388都220

388 5% 700 10% 1299 10%

熊軍發了, 有位加沽

有無成交到

升到爆，牛三啦今次

直升25500

0920 先 cfm

QQ 20分 仲有十蚊就好喇

熊軍好野

仆街我個40k恆熊

成交額3.73千

388

咪又係升得幾百點，270恆call有排都未返到
唔明淡友9叫d咩

蟹小米美團可以點算

3880廿蚊

巴打我陪你 我尋日入左10手61582

千升之日

勁假咁撚痴線既

一開市即啪

開市走qq牛

等多一個月先有彈藥

700同388搞咩

有無咁撚假

屌你qq黎真架喎 2億幾性交

QQ

開市沽QQ

2億幾都唔係29x個個價

國家隊？

睇ig 睇唔出咁爆得wo 又呃我

痴撚線係wo

qq keep到10當你贏

布神 恆牛 qq牛幾時食

65825痴撚線

仲未回

全部都係26x成交

搵定 d put先

小米美團

好大機會開市即啪隻熊

熊呀

屌米put

+257開 今日到257

why not both

未驚過 佢啪我15手我陣間買返20手

屌佢老母好撚後悔

無知一問 邊到睇勁假成交量?

屌米 美豚 700

串流報價

開市put哂佢

無事啦 回返啦

唔好啪我隻熊

真係咁開 是咪可以即熊?

想put QQ,幾時去put佢好?

1299+4%

all in 牛啦仲望

點解我條雷蛇仲係跌緊
騰信小米都彈左